[尊重警察] 希望政府考慮將警察升級為特權階層，身份證和護照皆有特殊符號以顯天威

警察作為香港最重要人物，應該升級為比特首更高級的特權階層，警察自己和家屬的身份證和護照皆有特殊符號以顯天威，去外國時也可以讓各國政府和關員立即對他們行禮

護照可參考以下兩種:

本人愛國愛港，希望為警察提升國際形象

香港種姓制度

支持，我會全力在各國宣傳

改用殘體？

可唔可以係手臂紋返個專用紋身，等陣佢未拎得切張委任證出黎嘅，我唔認得就仆街嘞

日後屋企搜到直接槍斃

尊重尊重尊重

紋係頭頂都好

自推一下

有前瞻性

林大總統講過佢地係猶太人
咁就要紋number 痴猶太星星喇

支持！

但咩證都無用啦，佢地都唔洗用既，大聲叫就得

再自推

如果係咁做班友仔好蠢以為好威，一定會舉腳贊成 ! 但殊不知護照被識別為 popo，出境去其他國家旅遊時，恐怕被拒絕入境及原機遣返 !

真
俾外國人睇下aisa finest 風采

咪咁講，美國 英國好支持佢地，熱烈歡迎傳地子女留學

再自推一下

I can face all HKers

唔入共產黨 有特權？

最好3萬警察無需出糧，響街見到咩嘢想要就指指警章隨手可以攞，中意山頂邊間獨立屋可以踢門趕業主出去就可以住。無聊時候可以隨便開槍殺人，性慾高漲就街邊捉任何性別年齡人士洩慾，咁就最尊重啦。一旦通過，全港七百萬人全部加入警隊

出本 on9 護照俾佢地，高級過外交護照架

最好show係額頭度
費撚事認唔到又屈9小市民襲警啦

喇，我哋愛國愛港，要比尊重本護照

依個係最終目標，我支持習近平個女，李嘉誠個孫女自願為警察服務

解鎖新職業，慰警婦

一向都叫開支特嘅

斯德哥爾摩症

連登一向愛國愛港，建制派仲唔考慮下個建議

最好3代身分證(P) 等啲僱主知道要尊重佢地 係街唔小心狗咬狗又有得即時道歉放行

正評是我俾的

背脊要紋上「忠誠勇毅」

香港人見到必須要講你好，警察好，多謝你地
外國人見到必須要講你好，歡迎你，世界和平
中共港共成功統一世界
今晚就會夢見

係要比個老細位佢做

中國夢我哋識春咩

再自推一次

支持

港豬皆下品
唯獨黑狗高

唔比個女佢食？犯國安法啦

比共產黨同習主席更高級

立法規定要向「天朝皇軍」敬禮

違者即時街上處決